[ibhk 問題］想請教高手點用ibhk 買賣us stock option?

用緊ib 炒開港女 但最近想玩美股options
但見到trading permission 嗰度stock options無得揀united states
想問下點搞

thx ching
估唔到有人回

佢有一堆教學, 揀自己想睇果d